[穩袋0.5] 有無巴打開始覺得林鄭係真心為香港好?

岩岩當選果時都覺得係毒婦

但呢幾個月睇得出佢係真心為港

又決絕取消煙花 又推交津(雖然津貼仲少過乞衣)

總結:香港人欠林鄭一個交代

你痴撚左線 單係強推一地兩檢就夠害香港丫

所以話善忘係香港文化黎

西九故宮單野呢

好明顯係打工仔心態，做好份工only，唔覺真心

交通津貼真是狗也不刁

好似想做野, 想人望高D,, 可惜能力同環境所限